優質洗車鋪集中討論

大家放低用開好嘅洗車鋪
可以係平, 可以係服務好,
淨洗, 洗車吸塵, 打蠟, 鍍膜都可以講下

絕對唔係打手post
只係想方便巴打唔使固定去開一間
有時經過果區又有一兩個鐘idle time 可以去洗下車
最好有埋地址, 價錢

拋磚:
1.油麻地miracle
一定要洗車+吸塵,
大車$160, 細車$120
唔平, 全人手,好精細, 有埋噴槍噴d "那"位 d 水出黎
而且好快, 十零分鐘一部車, 3條友同時洗

2. 油麻地lsd
淨洗$60, 洗吸$120, 大車+$20
好處, 全人手, 可以淨洗, 但慢, 多數一個人洗

以上兩間都係文英樓果幾條街, 轉個圈就搵到
附近好多野食, 可以留匙食個tea 返去拎車

請其他巴打出招

有冇港島東

等港島巴打出招
我會定期整合下個post

巴打們唔介意可以出埋圖
因為而家facebook 見到果堆都係賣花讚花香
12h 鍍膜都夠膽吹出黎

我想集合真實用家意見

自己洗
平,好精細,有心機,一定慢,個令鐘一部車,一個人洗
但一定包靚

茶果嶺有間做coating 幾好, 係佢到做完之後仲可以幫手洗埋車

咩價位？

九龍區自助洗車有無推介

coating 要6k-7k

多謝分享
我都好懶洗車。想搵人洗（其實係想吸塵）泊爛地 日日都有沙石上車

淨洗$60 邊個位???

咁平
屌哂巴

想搵打臘，架車好大條花痕，不過未入肉，唔知有無得救

唔入肉一定有得救..之前洗完車..問佢有冇方法搞..佢揸左d 佢自稱自製嘅化學野..抺兩野成條痕冇晒..

邊間？求介紹

大角咀鍍晶工房
我做佢最top嗰隻blue frame，7千
佢都有其他平D嘅鍍膜

真係鳩up
最硬既鑽石都係10H
咩物質有12H啊

啱啱洗完 連吸塵連洗拎
$185 紅磡大班

Btw有咩慘得過洗完車即刻落大雨

呢間唯一好處真係24小時
越洗越那西

有無推薦洗內籠加地"煎"?

西營盤宏昌

果間連鎖既Kxxper Pro掂唔掂？

另外有冇清試過FB d 上門鍍膜？

上門我用過fd 有一間叫隨意門
打3層蠟收1200
係幾好手工但細位抺得唔夠乾淨
而家我都找緊另一間上門做coating

k字頭上個月先洗完, 係幾乾淨
但d 師傅整甩左天窗舊膠之後又唔同我講, 整唔到之後就擺左係乘客位張凳到就算, 等我渣左出去先發現粒野, 想點
之後我自己係車搞左兩個鐘都整唔到, 唯有等servicr 番廠搞

有冇人知土瓜灣有冇洗車鋪

去K洗過一次，夠就腳
ok la

有無打臘去花痕推介？

大把啦

有冇地方可以蒸埋坐位

5、6年前大埔洗過一間 有陰影
無撚再比過人搞 自己洗好過
屌

有間k字頭日本鍍膜（九龍灣店）幾有心，價錢唔算平，但係依家用佐成年，每次洗完車/用電筒照都依然見到層膜閃令令

元朗有d打蠟好似6-700蚊 有冇伏？

西灣河海晏街或海澄街

九龍灣有冇推企

如果夜晚都開就perfect 池

LSD係咪收左皮 打去冇人聽

想搵間好既鍍膜好耐
市面五花八門價錢個range又大
新車落地成半年都未做

咩車

邊間

屌晒巴你係咪有陣時會係點點心果面
我好幾次係果面見到部麥記

屌巴揸麥記

元朗有冇介紹

係呀
洗車順便tea
多數平日office hour
我平時好得閒

唔好聽d 鋪頭9 吹
要問清楚隻鍍膜個牌子
再google 下
多數英國德國日本

有冇花痕修補嘅車房推薦

唔打三重絕對係浪費金錢,可節省少少

禁師兄有冇推介

屌巴點睇果頭新開中間果條街果間洗車

其實岀面街鋪打既3重臘係邊3種臘？

反而想問下香港邊區或者有咩途徑係有「車胎噴字」服務

痴嘅 唔係噴

問過fd 話3重蠟傷力架，堅唔堅

留名
nti 洗過唔乾淨

又貴又要買套票又hea

未出去洗過車
都係自己洗
無知一問
想問下係咪可以返工放低架車去洗
收工拎返
事關keeper喺公司樓下

NTI一時時，睇班阿姐狀態，有時真係妹唔掂
利申：幫襯咗七年，因為唔知搵邊間好。

文英街太近你屋企喇 屌曬巴

我係面刁 久仰

同問,依家架車好多疤痕白色車好明顯

hi 刁巴
你買左隻ap?

文英街果架橙色defender係邊個架

其實找人推次泥膠打次立應該救得番，如果唔係花到底gei 話，再唔係自己買枝粗立番到慢慢玩

巴打有推廣？

No la 我自己幫自己打立洗車就有份
交流下

Basic款

琴日去左黃竹街洗車
洗得又幾好 幾乾淨
去過好多間 但第一次幫襯佢
120+50 吸

間野有好大個跑馬燈牌

2-3個人手洗
間野好似24小時+ 假期都做

$170有點貴, 私家車黎講

hi 球皇

係咪精緻洗車果間?
$228up
我覺得唔值, 貴我講果間$100

巴打有冇打蠟心得分享下
前幾日a柱比樹枝刮花咗
推咗泥膠清走咗啲污漬
不過面層都係有花痕

用粗立試下佢。美光個支ultimate compound 或者scratch x 2.0 都得，但唔好咁大力，慢慢來

最近第一次係長沙灣個間nti洗完 覺得唔錯

十幾年錢七都唔好意思拎畀人洗,
自己去自助洗車屋車算

放假試試佢先

有冇九龍區?
自己洗都ok 架

以前成日同朋友一齊洗同打蠟
但自從成日要ot就冇了

不要說了

洗120 我本來唔想比多50吸 但果下我話照吸
120黎講唔貴啦～

你打立打開幾錢一劑

新車唔使打, 鍍膜後泊室內
keep 幾年
最重要洗車前沖水

我平時長泊室內 想打黎次立

想問下巴打講既3重蠟係咪會傷車？定係打普通蠟就得？

架車唔花其實唔使"研磨"

Yes 因為研磨會磨走d 花但同時都會磨走架本身d 力架，所以唔可以成日做

巴打有咩 ？ 堅吾知
平時係土瓜灣 真係吾見有

西營盤宏昌洗車細車收198大車收218同埋有打蠟coating做 好似收緊6000幾到7000幾

幾貴下
效果好好?

好好 打完令立立 都keep到差唔多2年

荃灣楊屋道洗車廊
$238 洗+吸
好處係洗得乾淨
壞處係好撚多人洗,假日隨時要等個幾兩個鐘

238

我洗好乾淨120 wor

有冇渡膜介紹？

呢間野係機洗定手洗？

荃灣社企淨洗50，打埋臘好似百幾銀，去過4-5次。
不過時間好kick，印象中淨係星期一至五0730-1600

先手洗後機洗最後吸塵

NTI 洗幾錢? 可唔可以唔買套票齋洗車吸塵? 好驚去到又sell 呢樣個樣

呢間野好似都出名手工好
所以好多人幫襯

無知一問
車有花而且好深
用機洗會唔會惡化條痕

機身本身已經on9
幾萬人用過, 好似用沙紙省部車咁

清記唔記得係邊間

238仲好撚多人洗？
班人富豪黎架？

咁早起身傾洗車

Keeper pro shop 240 有冇人試過

早二日找到間上門汽車美容做左carpro cquk coating, $2550， 我架車花到不得了，d 花， 太陽紋都比佢清左9成，前前後後做我張單做左14個鐘，由朝早8:30 做到夜晚10點幾，隻coating 係好冼水同令但唔知keep 到幾耐，我泊露天一年都當佢win

不過有d 細位可以再做得好d, e.g. 用完機打立仲有d 立係門邊位無清到，有2塊玻璃好似無清油鏌就上coating，不過睇得上佢地真係有心做同都做左咁多個鐘就算，大家有無做coating?

攞過部錢七去洗，洗完好似翻新左咁

$180 我係大車 唔知大細車有無唔同價
我去都係齋洗吸塵一次 無比人sell

泊露天半年都偷笑

有冇人玩過洗車俠？

點睇油站d洗車
用機洗完有個大風機吹乾
有d夜晚時段有優惠心郁郁

啱啱買左架二手車
諗住去洗車鋪清潔下內外，想問下應該要乜服務？

最好近深水埗

咩名有提示嗎

Facebook search eco home

振興新村果邊有間洗車屋都ok既

粗臘 水晶 手臘

要睇吓條花痕深唔深
唔深嘅話粗臘搞掂

前排落雨有晚唔記得閂實搞到左邊位濕哂

想問下如果清一清潔D坐位要大約幾錢左右?

我見好多都做緊幾百蚊成個籠清潔

大家平均幾耐拎出去洗一次？

利申 假日車

有冇巴打有洗車推泥打蠟好介紹？
架車好多太陽紋好花

衰啲講

露天既唔好曬錢做

我架車比人用銀仔整花左都打蠟遮唔一弓

其實我主要想去花，但做開就做埋咁，過多排無哂咪自己打番立

想知點解會搞到有蜘蛛網紋
自己洗多
解決方法都係打個立？

其實架車係街行咁多沙沙石石總會整花個車身，不過我諗最主要係洗車個陣，塊抺車布有時唔夠乾淨就會hi 花架車
打立係可以暫時姐住d 花，但一無立又會出番來，所以d 人用機做研磨去花，姐係打走部份力架等條花紋唔見左，但唔可以成日做，會有走哂d 力架

唔該 明白曬

有冇去開屏山個間

間唔中會去下 洗個分面正正常常 係車身上Ｄ柏油漬會仲係度最鐘意佢會幫四條軚軨搽埋“軚gel”

間唔中會去下 始終二百幾蚊
洗個方面正正常常 係車身上Ｄ柏油漬會仲係度。不過都預左要自己搞
最鐘意佢會幫四條軚軨搽埋“軚gel”，立立令真係好滿足

keeper洗唔洗預約
可walk in?

我都想買番枝番來自己搽

咁撚貴
痴線

都ok 既，九十五蚊上門仲想點

有無洗車連內籠介紹下

有冇好既打蠟coating 介紹
架車次次淋完雨啲水痕出番黎

想問有冇邊間蒸籠好推介？

名同價錢？

講左咁多頁無人講觀塘某上樓detailing workshop, 應該係全港其中一間最企理既洗車地方

利申只係去過果度買過少少洗車用品

開名啦

係咪卡士？ 價錢同效果唔成正比

利申：係會員

No, 果間叫 Contempo Concept, 價錢我絕對畀唔起 不過個老細好好人又好傾

我睇完佢fb無講幾錢gei,
係佐敦都有間類似叫ad detail, 又係呢種行high end detailing

有冇人知新界西北邊度有高壓噴槍洗車？非自助果隻

鍍膜王做鍛膜得唔得？我見佢fb 好多正皮

屌自膠，出多左幾次

How much

push

有冇師兄推介大埔車房啊
想係屋企附近，又怕比人點

咪撚用洗車俠 洗完無洗過咁

我都搵間好既洗車鋪
間車啲玻璃好污糟

加一

黃竹街福榮街交界
間嘢開到半夜兩三點
汽水免費
細車百二蚊

多謝 我成日半夜先活動

gogowash 得唔得？
見fb好多like

係咪話有D洗車舖會洗埋車底?
想搵間肯洗埋鮑都難

咪撚搞，呢間野請我都唔去

想問下架車車身好多花痕(老豆用車好唔錫車, 又成日比開門撚撞花,可能見架車殘開門都唔洗咁留意掛)

應該去搵人打蠟定做一次鍍膜好
利申8年殘車想佢靚仔返

有朋友話直接噴過好啲

而家完全唔撚掂

車身冇左蠟 d痕咪又係出番來
強光之下咪又係容易見到

即係都要噴過?

噴係好d
但噴至少一幅2千or up
頭尾泵把 頭蓋果d 重噴好貴

元朗十八鄉路間自助洗係咪執左？

其實洗車最遲要幾耐去攞反架車

啱啱搵左佢地 睇下得唔得
另外，聽聞coating 深水埗皇室都ok，有冇巴打試過？

仲加左價、又限住時段，無論價錢、質素同方便程度都唔夠街舖比

自己近太和果邊，洗車去開猛士
$140，人手洗，乾淨，不過星期六日人多就洗得唔夠仔細囉

有冇洗大銀幕係ok
上次洗完都係好污糟

有冇洗內籠高溫蒸咁？
先前見到有巴打做內籠清潔消毒空氣淨化洗冷氣咁收$650
其實算唔算抵？

好似係泰國野戰面?

就係泰國嘢對面
呢檔最特別係半夜兩點都有開
又有花貓玩

九龍灣邊間洗得最好?

之前十二點幾洗過一次，真係幾好

有冇d 100樓下 錢七洗咁貴都冇用

人地提供嘅服務一樣

有名嗎ching?
可以加密
費是話幫人宣傳

同問 晚晚收夜搵緊呢類洗車鋪好耐

都講明地址, 半夜去到就搵到架啦

黃竹街間野有張超光嘅廣告牌
成日幫襯都比佢啲光殘到

鍍左膜係咪唔好去洗車鋪洗車？驚佢地d洗車水整lud個鍍膜？

Yes
我做完coating 去番以為枝美光洗車水都唔得，要買過第二枝

咁點洗車

要用番無蠟成份洗車水，我最後買番carpro 自己出個枝用，
So far 而家做左3個月都仲叫keep 到，我泊爛地所以我諗一年都唔夠就玩完

我用gtech個coating，佢話用美光wax and wash都得喎

有無間鍍膜好介紹埋

留名

去N字頭連鎖店洗
洗左幾年幾部車coating 冇問題
佢自己都有做coating service
洗車水揀過下嘅應該

利申 coating 搵另一間做

我之前做果間到而家泊左街年半仲新車咁

不過要五位數

做左coating一係去返coating間野洗，去其他就叫佢用清水洗

屯門有間 平靚正

元朗附近有冇洗車好？
泊露天最好平平地想洗alphard

求名

岩呀我元朗
求名

自己洗啦

叫 車之戀

之前pm過佢 得唔得的

得呀 可以一試

打蠟擺幾耐拎得

你去佢fb問啦
我果陣係做鍍膜

大家千奇唔好貪平
哩間野係呃人
洗完車淨係幫你打層鈉
搽層野就當做完

做果2個零鐘就放係度，要你交車10個鐘
無去太陽紋去花
我兩個朋友貪平中晒伏！
哩間野之前比人唱過，但一唱就Del晒d不利佢既留言

請問沙田大圍有無推介？

有冇人介紹下
到依家仲未洗

港島東求推介

同求

比啲常識都知佢呃人啦 12H 呀 嚇鬼咩
早排個老闆比人斬定比人打
入去搗亂呀嘛 抵撚死啦 實得罪人 成班金毛飛

呔鈴鍍膜5層✅
全車玻璃鍍膜5層✅
車頭燈鍍膜5層✅
車尾燈鍍膜5層✅
全車水晶臘底5層✅
全車去漬✅
車身鍍膜5層 ✅
全車清潔（吾包內籠）✅
包一年有效，一年保養✅

車身根本冇做鍍膜 打蠟黎既喂

Lm

元朗有冇d有齊工具可以自己洗車？

如果有港島區巴打想打蠟或做coating可以揾我 巴打一定用心同你搞，之前有巴打黎做都十分滿意

有咩問題歡迎隨便問

五層呢啲埋撚明昆人唔識
根本濫用左呢個宇,以我理解佢既講法應該係指上五次,但咪玩啦邊咬得實
勉強要講, 頂盡係指用五種唔同既蠟，粗蠟，中蠟，幼蠟，拋光,面蠟，做曬係好需要時間同好考功夫

電腦洗車屋有冇人試過

咪撚伏鳩人啦

呢間野洗過一次真係咪撚搞我

駁條水喉都駁左勁耐 又要hea洗

講埋要吸塵 洗撚完車就話得啦 hea9我走

鈴又唔撚柒洗埋 好似洗撚完無洗咁 地方又僻 屌你老母調個頭都調唔撚到 地方窄到 仲要同出面d價差唔撚到 我倒不如去其他地方洗

呢間野永久blacklist

推一推

洪水橋田廈路轉入田心路有間，7人車好似舊鬆少少吸埋加20蚊

有冇人試過gzox洗?
二百蚊起跳，個網介紹都好專業

實際上係咪真係洗得咁細心？

nti點睇？

It add $10 every year, now over $200 per wash...

大角嘴continue洗得好乾淨
1400 10 次 包吸